美國國務卿蓬佩奧：中共把香港的五臟六腑活生生地摘除

I’m deeply troubled by reports of the arrest of @JimmyLaiApple under Hong Kong’s draconian National Security Law. Further proof that the CCP has eviscerated Hong Kong’s freedoms and eroded the rights of its people.

在我得知香港根據嚴厲的《國家安全法》逮捕黎智英後，令我深感憂慮。

這是進一步的證據表明中共已經有如活摘器官式的剝奪了香港的自由並侵蝕了其人民的權利。

活摘器官

活擇自由

好串串埋支那活摘器官

自膠 摘

咁樣譯法有d夾硬黎wo

eviscerate

呢個字真係好撚深
係摘除器官內臟既意思

你點譯的

eviscerate

/ɪˈvɪsəreɪt/
verb
FORMAL

verb: eviscerate; 3rd person present: eviscerates; past tense: eviscerated; past participle: eviscerated; gerund or present participle: eviscerating

disembowel (a person or animal).

"the goat had been skinned and neatly eviscerated"

Similar:
disembowel
gut
remove the innards from
draw
dress
embowel
disbowel
exenterate
gralloch
paunch

deprive (something) of its essential content.
"myriad little concessions that would eviscerate the project"

SURGERY
remove the contents of (the eyeball).

我只識講take out the organ

eviscerate

我淨係識Harvest Organs

將自由比喻成內臟器官，被活生生活摘

巴英文唔差

明居正之前話有三個index睇中美冷戰level:

香港, 台灣, 法輪功問題

我以為法輪功問題美國唔會care, 點解咁快來真

屌你老母假新聞, 你翻譯唔好自己鳩作

係咪畫公仔要畫出腸
英文都係比喻黎啦

冇查字典

然後呢
做野未

香港就死了

好串
拎埋支那對法輪功做既野黎比喻

行動派，通常佢講完野，就會鋪排一下次既行動，

而英國通常講完野，就真係當做左野

disembowel (a person or animal).
the goat had been skinned and neatly eviscerated
其實用解剖咪得

大紀元

個字的確好深。

英國佬真係得5+1依招 失望

香港早就死左

觀察佐好耐, 明居正只喺睇中共嗰邊準. 但睇美國果邊唔得.
明居正唔係好了解美國人, 或者西方世界嗰種人的性格. 更唔了解依家侵同美國的心態.
睇美國嗰邊的話, 保守D的就睇袁爸, 要激進D/向最壞方向睇就睇世柒.

呢個都啱，但harvest organ 就真係大陸個啲拎走器官

eviscerate 有 extract 精華意思咁，好似吸星大法啜走啲內力咁

利申：9 吹

做得呢啲官，英文一定好啦

你翻譯咁差唔好post啦

講得好
香港人同意

唔係譯“此”奪咩

用明居正果套"平衡"的講法, 喺唔會解釋到太平洋戰爭前點解短短半年內, 英美可以由講話唔會禁運, 突然跳到去ABCD包圍圈, 到最後逼到日本走往珍珠港之路.
而家英美, 5眼聯盟就係用行動講俾中共聽, 西方世界的"傳統"同"價值"到依家都冇變.

抗爭學英文

Double meaning

真係活摘

please save us!

中共個馬克思列寧主義都係70年不變

就嚟呼吸都有罪

冇錯，5臓六腑代表香港嘅法治、自由、人權、民主..........

學到野，唔似口交部講嚟講去三幅屁，講到口臭

自由係人類一部份
無左佢生存唔到
都合理

活摘器官佢地最叻

e=erase
viscera = organ
rate = action

都有諗過類似你嘅解法

但諗深一層支共有撚吸走我哋啲精神自用咩，佢自己掹走完我哋啲嘢就丟落海了
所以譯做活摘香港自由，應該比較貼切

解剖係劏開
摘除係拎走

係好撚串

推光復香港 時代革命

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

好英文

出兵啦
保護香港就夠

反制美帝11人冇個政府高層；反觀美帝制裁大部份政府高層🤣真係又要威但又驚死。冇撚用

推，rt

唔識字真係可憐 係香港做死一世奴隸啦垃圾